后来我去了纽约三年，在萨拉托加泉培训核操作员。Pepco员工讨论多样性、包容性和新冠病毒|员工报告| 2020年8月28日|华盛顿
新案件中的原告实质上是在争辩，流媒体服务与有线电视运营商的共同点要多于与互联网的共同点。由于城市起诉征收“Netflix税”，流媒体服务费可能会上涨5%|杰夫| 2020年8月19日|财富|
事实证明，并不是所有的服务运营商都努力提前告诉用户。印度如何成为互联网关闭的世界领导者|凯蒂·麦克莱恩| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
这项任务落在了专业操作员的肩上，他们是各个望远镜复杂操作的专家，他们仍然在位于天文台山顶的控制室工作。与明星的社会距离| Emily Levesque | 2020年8月11日|广达杂志
接电话的接线员将刀片转交给该部门警察局长安德鲁·布洛克（Andrew Block）的直接电话号码。布赖恩·西姆斯被指控于2020年8月9日威胁同为宾夕法尼亚州议员的卢·奇巴罗（Lou Chibbaro Jr.）
仅仅因为两个恶意软件共享一个共同的祖先，这显然并不意味着它们共享一个共同的操作员。不，朝鲜没有入侵索尼|马克·罗杰斯| 2014年12月24日|每日野兽
据信称，在运营商同意使其中一口井符合要求后，赖特批准了其中一口井。德克萨斯州的两个监管机构试图执行这些规定。他们被解雇了|David Hasemyer，InsideClimate News | 2014年12月9日|每日野兽
蒂格回答说：“当运营商或插接商认为我们的要求不合理时，我必须允许他提出上诉。”德克萨斯州的两名监管机构试图执行这项规定。他们被解雇了|David Hasemyer，InsideClimate News | 2014年12月9日|每日野兽
1881年，另一个马戏团的经营者贝利（Bailey）来到这里，两个马戏团联合起来，形成了第一个三环奇观。我们现在都是狂欢节：为什么我们不能退出马戏团|安东尼·帕莱塔| 2014年11月27日|每日野兽
他有一份稳定的机器操作员工作，并拥有自己的家。中央公园五号的神话|爱德华·康龙| 2014年10月19日|每日野兽
它是圆形的，带有一个小的矩形投影，用于操作员的控制和计算器。边境费|霍勒斯·布朗·费夫
除了接线员，车里还是空的。接线员是一个两头小孩，旁边口袋里塞着一张赛车表。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
接线员在看电报时微微一笑，他自己也在猜测。孤独的松树之路|小约翰·福克斯。
似乎是对他们的想法作出了回应，接线员挺直了身子，做了一个绝望的小手势。白色沙漠|考特尼·莱利·库珀
最后，电线又断了，接线员又回到了他的办公桌旁。白色沙漠|考特尼·莱利·库珀